陳同佳被聖公會或警察禁錮人身自由超過一年

立即放開陳同佳
陳同佳係香港獨立既靈魂人物
更加係無罪(暫時)

有200萬雲1人保鳩住佢，有閪事咩

釋放陳同佳